逾1300家中國醫療設備商以虛假資料在美註冊

Over 1,300 Chinese Medical Suppliers to U.S. Use Bogus Registration Data - The Wall Street Journal.
Over 1,300 Chinese Medical Suppliers to U.S. Use Bogus Registration Data

又掃走千幾間

出手密度好高

push 上twitter 得唔得

推

支那只有騙子 才是真的

清晒佢啦
竟然話中藥冇用都要坐監啊

全部係情報組織黎

攞綠卡， 完成中國夢姐

痴線

見到支那就剷無錯ga喇

往死裡打

一聲令下各部長同時做野
美國效率